啱啱分左手嘅你 而家做緊咩

一齊左3年 早幾日分左手
咁啱有幾日off 本來plan左同佢玩
而家變左自己一個獨遊 行街 食好西
暫時係幾自由幾寧靜
但好驚過一排又會好掛住佢好辛苦

5日後啦
5日後喊到你收唔到聲

最唔捨得嘅地方係大家仲愛對方 偏偏就係磨合唔到

最後悔嘅地方係我終於知錯明白問題所在肯改嘅時候 佢已經唔愛我

上多啲連登分散注意力

咁咪令自己變得更好等佢睇到你嘅改變
好過我咩動力都冇 拖又唔想拍 工又唔想番

真係會睇得到咩？
真係仲會去睇咩？

痛到仆街
但其實真係無信心一齊返可以繼續走落去

好快佢就會再搵到另一半 而你就繼續孤獨

睇膠post得 但睇得多會越黎越脱離現實 唔慌唔膠埋一份

究竟啲人係點樣啱啱分完手無縫接軌到

分咗手一個月 佢同咁第二個一齊 黎緊五月佢仲同人去旅行 日日都好想辛苦 唯有日日返工麻醉自己

本身另一半都出左問題 一分手 第二日就有新仔
而家聽緊耿耿於懷三部曲

我好有信心可以繼續走落去
但佢無哂 無哂信心 亦都無哂愛我既感覺

飛人果個咪做到
被分手既要時間療傷
但人地幾日就放低曬啦

我同樓主一樣，一齊咗三年，一下子放唔得低搞到失眠，知道佢同第二個一齊後明白以後都不會再有機會起返埋一齊，宜家唯有裝備自己，搵一個新目標畀自己。

分左個幾星期，日日不停喊，瘋狂做運動，chur到自己勁攰然後先勉強瞓到

分左3-4個月
仲係孤拎拎一個
過兩日生日
諗緊自己去op好無

好似搵極都搵唔岩人咁
生活都係返工放工
放假係屋企hea

要唔要一齊遊日？

食雪糕

忍住唔喊